得罪講句 熱狗今晚抵買到飛起

熱畜12場主不敗
阿狗廢
加埋熱有球證幫
買熱狗平半抵到

約左經紀聽日睇樓了😄✌✌

樓主又燈

講得好，阿狗冇藍神已經豬硬

踢死埋幾隻阿狗就完美

樓主怕熱狗追上

係

我都怕

踢英冠啦，沙基利

多謝樓主，上左樓了

查理阿當我屌你老母

賺到首期好開心

沙B都燈唔到了

佢只燈愛隊

我跟入面大佬買, 然左幾棟樓了